【蘋果踢爆】投訴僭建天台屋3年無果 強國業主竟獲撤控

想僭建無後顧之憂，除了當官，還有成為內地人一途。深水埗一幢唐樓的業主，3年前發現毗鄰大廈的天台僭建了一間石屎屋，僭建物與自己的外牆相隔不足一米，此後其單位無法再開窗，只能長期開冷氣，亦無法進行大廈維修工程。苦主3年來多次向屋宇署投訴，但至今僭建物安在。屋宇署回應指由於未能向僭建者送達傳票，所以撤銷檢控；《蘋果》發現，僭建者是內地人，或是傳票無法送達的原因。

支那狗有特權

普通賤支那雞都有特權

內地婦周一涉嫌在沙田港鐵站外推跌及襲擊港人母女，令港人母親頭部着地致輕微中風。內地婦被控傷人及襲擊致造成身體傷害兩罪，昨於裁判法院提堂，暫毋須答辯，獲准以現金5萬元保釋但不准離港，辯方指事件有意外成分。內地婦離開法院時獲「特別待遇」，疑用職員通道到停車場，再登上警方私家車極速駛離法院。法院職員更以維修為由，突然把其中一道通往停車場的鐵閘拉下，阻礙他人進入停車場，而鐵閘卻在被告離開後重開。

拆佢屋啦，睇下條友仲喺唔喺大陸

真係白痴

this is支那香港

未拆完已經俾警察拉

租又過到業主 傳票就唔得

直接同租客講唔洗交租

有支那狗不斷負評， 唔好咁小家啦

果幾隻口口聲聲話自己唔係支那狗既支那狗永遠唔敢入黎瘋狂留言

法律只係幫有錢既權貴
窮人唔以暴易暴就永遠比人蝦

good job

深水埗d大廈密密麻麻，一間着火就好易燒埋隔離

wfc, 業主係支那狗， 洗共政府唔會理

中國殖民地